硬mousepad會唔會好快磨蝕mouse隻腳貼?

如題, 一路都想試硬墊 但係驚會好快磨蝕隻腳又要換, 軟墊又吸手汗, 用得耐會唔準

會 1個月換一次

最後轉返軟墊

可以考慮用airpad pro III , 軟硬適中

買ARTISAN就無煩惱

有咩特別? 新牌子黎?

哇 真係好耐無聽呢個牌子
以前魔鬼有賣 而家唔知仲有無呢
好似幾隻都曾經擁有過

買cheap野 用到唔準 就換

硬墊 今日試咗 好似太滑 唔識用
用咁耐係 黃金大張 淨色布質個隻爽

紫電改

icemat 2

LM

睇邊隻。Zero, shendankai 都會磨

利申： Raiden 同Hien 用家

我個老鼠成千蚊但我搣晒啲腳貼

磨爛腳 > 買腳 > 磨爛腳 > loop